你地幾多日無出過家門口？

我自我隔離左6日了，唔敢出街食野，係屋企做野，成日食出前一丁，無生果食，唔知可以捱幾耐，
重有同HKTVmall 訂左好多野食但要成10先送貨。

一個月
Hktvmall+deliveroo+home office

你要買d生果la
一定便秘，好臭

4日冇出去
不過屋企人要返工，我出唔出都一樣有生果食

轉意粉或通粉建康過食一丁好多

17日喇 好痛苦

4日

人都癲

同屋企人住

真唔真？一個月無出門口？會痴線架？

30 days

17日

十年

10日

真。
所以有食維他命D，同坐窗邊曬太陽。
每晚重有揾啲運動做。
不過情緒係有少少問題嘅，但只要大部份人都係咁先可以有效阻止疫情。

其實而家仲有冇好似阿源呢D隱青

隔幾日落一次街買野 太耐唔落街好似自閉咁

有網上有電視睇，出唔出街都無所謂啦。

出完街又要洗呢樣果樣好煩

我都想食，但網購要10日先送貨

係咪得連登仔先唔出街, 條街扣左啲支那狗, 都唔算特別少人

4日好易啦，一個月就真係考驗

唔識整意粉

落一落街買嘢只要處理得好
風險根本唔係咁高

每個星期六都出去行一轉行
其餘時間home office
雖然痛苦，但係儲到錢
今個月過左一半，我都淨係洗左4舊水(唔計家用

真係一步都無踏出門？17日真係好長，平時食乜？我食出錢一丁同junk food就黎頂唔順

連登仔本身都毒撚
d fd都有照出街不過少左同去d少人地方
最緊要唔好見支那親戚

年初二之後出過兩次
一條友住希望避得過

5個鐘

唔出門口但我屋企人照出其實都冇咩分別

前排冇乜口罩 試過13日冇出
盡量都係屋企搵一個人出去買晒啲日用品同野食

我都覺得係，唔接觸其他人就會無事，基本上係屋企乜 預防都唔洗做，但好果一出門口就要做大清潔

唔鍾意出街既人 真係冇乜所謂

阿源應該係香港最後一個毒撚

冇朋友 唔喜歡社友 算唔算隱青

好驚去街市同超市，街市d野都無包裝尤其肉類都係支那貨

毒撚真係特別安全

幾乎日日都出，要返工

多唔多人做gym?
小心公廁

逢星期三出一次街
出去前寫定有咩要買
搵d少人嘅地方行下
之後就返屋企

由年初一到依家 計計埋埋係街既鐘數 加埋唔夠半日
每日活動範圍只限於床同廁所之間 日數不斷增加

我都係怕呢樣，出完街都要大清洗，好煩又要帶口罩

8日
已經好辛苦

年初四開始就冇出過門

真係冇出過去，平時自己煮下粉麵嗰啲食囉

唔介意出一出門自取既話
簡d貨係2日集運再簡自取
最快真係2日有得拎
順便可以落街買埋其他野

第9日了

超過1星期無出
今日被翻工

其實條街都好多支那人行緊，同班流動毒物一齊行真係要小心。

好毒

兩年

一個禮拜
日日 home office

有冇驚成咁帶個口罩落街買野都得掛

買日本嗰啲意粉醬
煲好啲意粉倒咗啲水
再倒包醬落去細火了兩了就食得

禁少？！

改用foodpanda啦，話哂都係立場落廣告

同廢老住

買罐頭波羅LOR

其實街仲係好多人

我都係一星期先出街一次買糧食
Home office可以餐餐都自己煮

我都係
諗好邊日去買野就寫定清單
一個口罩搞掂
其餘就係屋企唔用口罩

敢唔敢出街食野？好多中左招廢中都係做食肆，屌佢搞到我唔敢出街食野

上個月 17 到而家 出左2次街
兩次都係落街搵fd 拎口罩

你一個人住？
屋企人唔係咁嘅話 得自己咁其實冇意思

我都係17日...想死
真係好想出去行下山
救命...
我頂唔順了

我媽新年前就無出過門，為咗慳返d口罩比我同呀爸返工

星期六咁多人都出街？
唔出街真係慳好好，不過電費水費又多左好多

行囉，又唔係高危活動，再唔岀去會cabin fever

大家頂住呀 ...
Ig見到有人仲成日一大班人gathering就驚...
捱一個月希望快啲見光

半日

屋企有更大嘅RISK，相對於戴罩出街食個LUNCH、買餸之類，中招機會根本好細

條街大量支那人呀巴打

2星期

今日第6日了

自膠，打錯字
係行山
不過呢排都真係多左人行山

巴打都封左自己10幾日，平時同邊度入糧食？交換下心得啦

唔出街仲快死

記住唔好打卡up上網

老母前牌之前去左旅行
要落街買外賣
佢上星期返嚟之後我就無落過街

屋企唔夠口罩...
可以唔用就唔用
仲有出去要搭車
諗起咁多人喺同一個空間咁耐
就好擔心...哈

一個月臨自閉前，返公司執嘢，睇中醫拎兩星期藥調理，加買嘢一日做曬。
所以成個月只用咗一個口罩。
根本唔接觸人先係最好嘅防疫，口罩只係畀你真係有需要出街用，唔係絕對防護嚟。
留係屋企清水洗手都得用少啲酒精隻手都健康啲。

仲要返工喎

遲早精神病變joker

唔洗返工都日日出
唔出悶死
屋企咁細

其實可以去黃店
慳咗車錢食貴小小都得
發現到好罰食成個人會開心晒
如果個個都咁做，黃店仍然長龍
唔止自己會開心，仲比到外界睇黃色經濟圈

習慣睇漫畫、動畫，
如果唔知有咩好睇就講但低自己大致喜好
小弟專業毒撚可以解答到你

重點 - 打好文宣戰

利申30歲做侍應，原本以為呢排會hea，近排又多番客。

出去一陣又要用一個新口罩，13日唔出就可以慳13個

冇數過 但落得街都係攞訂左既口罩同買少少野

同藍屍廢老住

笑咗
我仲讀緊書 唔怕
但都唔會打卡

2 weeks

0
唔想洗野
要出去買外賣買家用品

on9

食野點解決？

叫外賣其實都好高風險，你唔知送比你條友咩料，去過邊，陣間發現原來係邊爐家族成員

15日買咗勁多菜，黃芽白、蘋果嗰啲可以放好耐

4日咋
有1日要返office

同麵一樣，不過係煮10分鐘以上而唔係三分鐘。自己整暗黑食法當撈面咁整就得，屋企有咩醬都可以試撈入去。
辣椒醬，蒜蓉醬，沙茶，加哩，其實咩都得。

日日叫外賣

你唔講唔知考慮下。

如果份工作要日日見好多人，重應唔應該返？我驚緊

我都係17日冇出街，連行出屋企門口都冇每日都係瞓到9點着住睡衣home officeconference call就梳返個頭 換件上衣

其實食物高溫處理過經食病感染機會唔高

你咁驚 可以買料返去自己煮

你上面話唔識煮意粉 其實意粉唔會唔識煮 google一次點煮跟住煮就得 弱智都識

日日出

其實我都有叫黄店外賣
400蚊裡面大約300蚊都係叫外賣
依家叫外賣好抵屌，50蚊都送

叫外賣呢個時候有用

[救生艇已備] 地圖手足整合左外賣黃店文宣！！！！！

仲去gym room?

所以我寧願唔出街。

Since 29/1/2020

撘的囉 去最近嘅山
我屋企咐近都有座山
行過去就得😂😂😂

食得多會嘔，我開始有d驚出前一丁d味

正解
另外超市有埋醬汁賣
意粉真係唔洗識煮
最多話煮得唔夠好食啫

就黎一個月

我成日都有落街買嘢食嘢
唔落街會depress

四日
頂唔順聽日要出去啦

邊個買餸

少一個人出街總比多一個有效。
兩個人住，不過佢都係home office，佢大約一星期出一次返公司。

日日出街
理論上你企有人出街，就等如你一家出街，無分別

thank you sir

兩個禮拜。。。係咪算少

水費應該唔關事

生果有無得自取？不過又係要出街又要哂一個口罩

Same 頂唔順喺屋企屈住

百佳。

日日都要出街 返工

原來真係咁多巴打自封緊

9日
Home office + 屋企人會返工買餸

自年初四出過兩次
一次拎口罩
一次落街買早餐就閃返屋企

但幾自在 冇depress

屋企太細 即使home office都忍唔到落街行吓
機乎日日都有出下街

之前真係頂唔緊
係屋企屈左成個禮拜 wfh
終於落街行下 跟住就日日都有落街

本來行山係好，但一人多就無咗意義。行山都係想遠離人群

日日都出街 但唔會食飯

係。感覺上好似賺左。而家口罩好貴

每次落街都用口罩?唔夠口罩唔敢出門

逢星期三？去某超市？

係 留係屋企真係好開心

日日都要返工

7日 已經慣咗了

洗唔洗咁癲
仲容易有病

咁樣係唔夠，要不停食
食到自己破產

真心香港比個政府搞到咁
到大爆發嗰刻大部份人都走唔甩

不如趁呢個時候風險細
出去食較貴黃店

就算最後真係冇事，你可能覺得大洗咗
但係你大洗咗都係支持手足，保護黃色經濟圈
嗰小小錢是撚但啦

差唔多1個月

半個月 就嚟人都壞撚埋

真，座座山都多人
屌你老味，上個星期連青山都多人

我真係好撚驚要返工，下星期就要返想嘔做

124到依加

14日...不過屋企人要返工，其實我都唔知自己困嚟做乜

關鍵自閉24日
朋友約我睇戲我都不了
只要全港同心自閉就捱得過疫情

係。最憎多人既地方

2個禮拜

Aeon阿 巴打

街係有出既
homeoffice

不過星期一開始計
到今日出街總時間唔多過3小時.....

我食左一個禮拜公仔麵都開始頂唔順

超過三個月
琴日為左交收破咗戒 唉

8日啦

成日唔出街
過一排會樣衰左好多

全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

其實呢個病毒好毒，我覺得佢未正式係香港爆，香港咁多支那人黎左，只要有幾個超級帶菌者播毒，香港真係hihi

買一堆返黎 最近好缺廁紙 得返3卷

可以食泡菜，我喺百佳都仲買到，無俾人搶哂
生果其實好多都高糖，唔健康
唔食唔需要纖悔

多過一日唔落都想死

四日
屎眼都痛
日日home office 扮工睇netflix炒股
冇得做gym 好撚痛苦

21日冇出街,每日一係食杯麵一係foodpanda
頭髮長到仆街

見佢哋次次有口罩，有啲有埋手套，應該安全掛。
我開門已經嘢都唔講，點頭微笑就算。
一閂門就去洗手。

deliveroo
冇得揀我唔識煮飯
盡量揀鬼佬廚師waiter嗰d西餐
唔揀支那阿姐嗰d例如譚仔
其他野咪hktvmall

好似好難咁，意粉好難整得好食，一係硬一係淋

8日了。。

用水沖屎忽。環保。

日日返工冇停過

口罩就快用清光，真係唔駛再出

試過連續6日，自己煮。有好多嘢好易煮。

其實叫外賣安唔安全？
好好中招廢中都係係食肆做

我都係,好驚唔出街都會中招

除左附近買糧食應該有兩個禮拜

廢老都唔敢出街啦依家，一出就無左一個口罩啦

唔計返工 10日

買 大麥若葉沖黎飲
(For 野菜不足)

落金寳湯都得

要返工呀，想唔出都唔得

Good idea 但問題係hktv送貨要10日

12日，
午餐外賣/食琴日嘅晚飯/hktv買嘅食材,
晚餐食屋企飯,
有種退休生活嘅感覺， 幾爽下

外賣叫個菜食

以前暑假困在婆婆家中個半月， 臨開學前一星期先出街，啲朋友話我白左勁多，但緊接住去左轉泰國，返黎變左黑炭

仲多唔多人去gym rm. 唔敢去

唔計落街買外賣 年三十到宜家都冇出過

個個都唔出 我出咪冇人

叫deliveroo驚唔乾淨咪自己再炒多次囉

好羨慕 我諗如果我可以WFH應該可以幾個月唔出街
利伸 本身1-5+9-6 比公司轉左隔日返工

煮5分鐘左右拎一條出嚟試下
覺得硬就再煮多一兩分鐘又再試一條
成田食一丁真係無病都變有病

有隻即食叮叮意粉 ，叫好e食

唔洗番工咩

1個半月了

學煮飯，好易㗎咋。我咁白痴無能都得。

二十日

新年前到依家都未出過

特登出去買餸你買好過老母買 老母中左遲發現可能香得

金寶湯煮烏冬都得

落街買外賣已經算出過門口

我想出去食堅石燒呀

3星期，其中有1晚去咗露營

成個月無剃鬚，好撚長。

意粉最簡單
用盒裝雞湯煮
再加d芝士煮容佢就食得

Youtube 好多 10分鐘懶人料理
有時間可以學下

懶得煮可以叫黃店外賣

全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

要返工

所以真係盡量少出門，香港人真係比支那港共害得好慘，屌佢老母

1月22到今日
淨係一次凌晨落過七仔買食糧

Online learning
home office
Netflix
ps4
漫畫
睇小說

有食綜合維他命 情緒除咗焦慮都無咩特別唔妥

我14日無出過街已經
午餐食白粥
晚餐食飯

捱唔到幾耐

唔好食咁多呀，唔健康呀

多幾個打邊爐家庭就仆得街啦

20

weekend 出去買物資，weekdays home office

由年初一開始冇剃鬚了

返工冇得唔岀
本身罩唔太夠用老豆仲一日岀去幾轉

一星期出兩次
但腸胃已經好辛苦
本身已經唔好，宜家消化不良咁日日嗝

日日掌上壓situp深蹲

反而係屋企洗多左錢 又要買口罩又多左時間見到有平野又買

倒垃圾計唔計

初六到而家

14日～就來顛

係出面食野係最高危，坐你旁邊隨時係武漢支那人，廚房佬隨時中左招

好想出街買嘢
但要搭車先去到嗰間鋪頭 仲諗緊去唔去

真 我發現我網上shopping仲顛
可能因為覺得唔使拎

烚隻唐心蛋
控制時間
唔洗廚藝

Youtube 好多教學

或者罐頭 creamy 粟米 + 隻蛋 整蛋花

差唔多
有d開始周身骨痛

行山無問題，搭車去先係問題

我都係咁岩屋企有幾本書未睇完先唔洗洗錢姐
如果唔係我都應該好似你咁洗多左

有用架？謝謝您

唔係去支那掛？

18

洗左成皮野

點樣唔健康法？因為叮？
好多人仲日日叮飯

唔建議 唔知送外賣嗰個有無肺炎
利申以前成日叫food panda

有罐頭蘆薈 菠蘿
都有纖維

早出門ok的
早去早回既話坐巴士都keep到同其他人幾米距離

今日第20日過年都冇出過門口

唔敢搭巴士，黨鐵都可以週圍走或即刻落車

我五日已經發現個人心理方面好唔妥
好down好冇動力
想去窗邊曬下太陽點知呢兩日都陰天
任務都做少左

咁你贏囉

10日
煮嘢食都叻咗

4日已經好辛苦，一落街嗰下真係放監咁

7日

屋企有橙同香蕉

泡菜都高鈉
可以食罐頭粟米
或者買紫菜包住d飯食

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

十日，周身骨痛

岩岩amazon ipad又特價
見到fit ring 咁平又買埋

坐到屎忽爛

我完全明白因爲我都係咁，頭痛係網購要成10日先送貨

社畜未有1日冇出門口

室內都要做運動呀

梗係唔係啦
去支那我留喺屋企好似仲危險

我都係！
但我出門一定要搭車先 住得比較偏

根本就買唔到口罩

係屋企久坐唔郁真係要做下伸展
如果唔係你就好快擁有50歲既肉體

9日

日日喺屋企smoke 就嚟升仙

你地就好
無得home office 2月頭到宜家都係日日要出街
唉

有冇做運動？家務都ok

滾水落 煮熟就得 包裝有寫幾多分鐘
買多包意粉醬撈下佢，得咗！

慘，佢有無屌d人派口罩搞事？我見d奶共傳媒係咁講架

日日都返工, 唉

驚就收到外賣自己再加熱
高溫加熱隻菌會死

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

仲有上一個坐你個位嘅人... 侍應又一定唔會幫你消毒個位

食粟米，唔好咬
然後會一粒粒痾番出黎

非常時期可能救到你

好多中左招廢中都係做食肆架

+1

係 processed food, 多 sodium 同其他人工chemicals 囉。不過如果想有D variety, ok 嘅！

咁我都搵日去入貨先

年初一到而家冇出過去
屋企唔夠口罩

你咪係

好難，都係食番出前一丁

你地個頹廢level 同日本廢青比只係BB 班嘅程度

有冇巴打幾個星期都冇剃鬚?

近排多左時間係屋研究煮野食

我日日訓到成11點根住上youtube煲劇做少少公司野

since 年初二

日日返工我屌

學生 停課開始無出過門口
差唔多成個月 就黎頂唔順

唔食生果同菜唔夠minerals
人易病

有電腦有電話 幾年唔出街都得

我都係，但下星期要返工，好驚

2 week

見身邊啲fd個個冇撚野咁出去玩

13日 表示很想死

類似d五青汁
但冇乜味
就咁飲或者溝其他飲品

有次買過隻乳酸味
好似淡味益力多咁幾好飲
但之後買唔返 那個牌子

另一個牌子

的士有無風險，新年搭過一次條的士佬係咁咳，嚇到我開哂窗

13日

再簡單的：當出前一丁咁煮，煮夠12分鐘，跟住倒豉油同辣醬落的水度當湯

食得！

我 在職隱青
只係有份垃圾工返下

0

好撚驚死 好多嘢想做

買到 有心就得 睇你肯唔肯捱貴d同鬥搶

初一開始

食左一星期公仔麵
最近成日胃脹唔舒服都唔知關唔關事

巴打係咪絲打
又識買蔬菜粉又煮野食

煮飯食會用多左水，平時出面食多，不過可以兩日沖一次涼慳番d水

買蕃薯同薯仔 代替飯
纖維好 大便都好d

我用公司laptop驚會trace record所以會開自己電腦睇戲

咁味要出街囉

日日都落街買飯 有D驚中招

一至六都出 返工

廢老唔識睇網上野
但係盲撐支那，話支那十日起好間醫院好撚勁，香港一定做唔到

外賣啦

公仔麵本身難消化

我都無depress但好想出去食野但又唔敢

我
Man vs wild 咁能款

你帶無口罩用

唔知係咪心理作用 覺得自己冇出門曬太陽半個月 成個人白咗

三星期了

無廁紙是否用冥通抹ass？

咪用左 好多口罩？我口罩唔多了

「23條來臨」趙博：國家領導人夏寶龍接任，23條蠢蠢欲動，北京對港強硬路線勢必鞏固

好多都賣晒

如果佢啲刀刀叉叉就咁過水 真係仆得街

你諗下
如果唔係政府依十幾年日日放啲大陸哩落嚟
搞到一間餐廳打工嘅大陸人仲多過本地人
根本唔使咁驚

廚房佬 呀嬸樓面 十個有八個都係大陸蝗
淨低嗰兩個放親假就北上揼骨
其實真係好難唔驚

政府又唔封關
稍為有衛生意識嗰啲人一定唔會堂食
咁淨返仲喺餐廳食嗰啲.....

所以出街除口罩食嗰啲真係勇者嚟

幾日就頂唔到

依家日頭就匿埋係屋企
篤機、做下運動咁
夜晚出街買物資
琴晚好彩掃到兩條廁紙

咁行大廈樓梯囉

5日 準備迎接第6,7,8,9,10日

我d口罩都所剩無幾，都唔知點好

deliveroo我都驚污糟

半個月中間出去一次補貨

要花d心機囉 唔會冇
一係mon post 一係就落去排
一係食炒價

諗住自封到幾時？

我呢兩星期home office, 只有3日出過去買口罩呀，消毒液呀，日用品呀，情況同你好似，日日煲麵食，不過就唔係出前一丁，唔健康呀！

不如你用一日去買哂水果同比較健康嘅嘢食啦

巴打好聰明細心

不過其實好多大廚都係仔
唔好埋沒自己的才能

嘩 咁勁？ 唔洗買定消毒嘢咩？ 定出事前已買定好多備用？

好難，好多要返工

好似無限制話生果唔可以自取？唔知，無買過生果
係呀...出得門就要用一個口罩
所以除左自取 順手買埋其他野
用盡隻口罩

叫外賣啦
如果驚 可以收到食物 再自己加熱

全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

我頂盡3日 點都要落下街 可能去百佳行番轉

我知，我都係常客依家唔敢去了

me too一個禮拜落一兩次only
落一陣又要用多個口罩，行耐啲又危

Fit ring 邊度有平

就嚟兩個禮拜
毒撚表示

十尻幾日

等緊hktv送其他野黎救命呀

每次出門都會寫張list有咩需要買
問埋屋企人有咩要買
多數lunch都係叫foodpanda
噚日喺hktvmall買咗嘢食
網購令我用多咗錢

買D 芒果乾, 罐頭波羅, 罐頭栗米, 罐頭菇, 罐頭甜紅豆, 樽裝菜....囉

偶然都要出下街曬太陽FOR維他命D啦其實

好同意！所以無需要都唔會落街

出去食炒價啦

記得sars嗰陣真係成個月無出街...

真 見到人都覺得危險呀！

六日 己經冇去睇口罩嗰盒剩幾多個 屋企人要用

我上hktv訂廁紙竟然乜廁紙都無

我係屋企做，
同埋等到好夜冇人先去跑街
你都幾好野
依家去gym真係攞命博

我成廿日無出啦

邊有人敢去剪頭髮啦

超級禮拜三

屌 一聽到有支那音/ 鄉音，我就即刻跑走

我願意為各位靚仔巴打
提供上門含撚服務
保證衛生

想叫翠華唔知穩唔穩陣

同意 所以我心底裡真係好驚！

叫完Deliveroo, 送到屋再煮熱哂先敢食。
悶到一有人回覆我就好興奮

我只識煮雞蛋

唔好去黃埔個間呀
好危險

驚個courier多d

街都唔出咁你拎口罩黎仲咩

36日

14

我成日覺得外賣唔多安全

花灑

見到個個戴晒口罩既我一拎到就閂門
嗰一秒都中真係冇計

成條街都係蝗同廢老出哂黎搶口罩同食物呀

6日

唔好引我啦，就黎頂唔住了

5日無出過。

老婆一日煮三餐，餐餐好味菜式又變化不同，食完玩games, 午睡，捉琪，睇Youtube。

簡直過著比豬更好的生活。

日日出因為要番工~ 長期戴住口罩~ 消毒洗手液係身~ 放工就照去玩~ 照行街落酒吧玩 , 條街都又少人 食咩買咩都唔洗點排隊 , 店員服務比平時好.
可能本身冇咩大恐慌~ 越睇多新聞自己只會越驚, 但都要正常生活, 只要做足個人衛生唔太大分別

我貼張紙叫佢放門口
之後再隔一陣先拎

全部外賣連盒800w翻叮五分鐘 唔用餐廳提供嘅餐具
洗手食飯

上網order啦

你地好勁
我留兩日屋企都想死
利串要返工😫

翠華好藍架
要食食黃店先呀

放門口地下？ 定拎張凳出去

6日 已經頂唔順

我通常會倒半盒栗米落出前一丁，有心情就加隻雞蛋

南亞仔得小量會帶口罩 所以唔會叫panda
多數deliveroo同uber

唔會叫中菜 因為多大陸員工 藍黃都係
我估中菜會執好多間

小岬救我

有無人仲叫雞

真係要買d罐頭生果先得

20日

依家行山都多人，仲要個個都冇罩，行幾分鐘就見到一堆人

最多三日，一嚟要出街買蔬菜，二嚟啲垃圾唔dump會臭
中間嗰幾日真係連門都唔敢開

其實可以深夜兩三點落街街下，一定無人然後去7仔買d野叮下，有無得諗？

5日無出過街
自己都覺得勁

我朋友前日行完山都有同我講 哈哈
所以我都係得個想字

日日出都冇帶口罩

新年到依家冇出街

我實整到好難食，不了

都唔知咁驚仲物野

個個以為安全既活動都變成危險，真係好瘋線，我都係留係屋企算

我識煮呀只係家姐都home office我又懶得煮埋佢嗰份同埋要俾佢彈

有無人帶住口罩做？

我鐵閘有門柄
中英雙語叫佢放門柄落到大堂call我知到咗就可以次次都有打

HKTVmall都係 whatsapp定叫佢放門口後call我

如果你無門柄 你可以拎張凳仔出去貼張紙
門都唔使開畀佢我肯定個外賣都好開心唔使接觸

再翻熱d野好難食架

香港人
誇張撚…

檯面都係

三星期

勁我以為我已經高防護

其實落樓下買下野應該都冇咩風險，你地使唔使咁誇張

依個時候要望下自己個名

多數都帶

米線都大獲

家中四人，我、呀哥同老豆廿十幾日冇出街，得老母四五日去買一買野

1日，太耐唔出街會開始抑鬱

佢屌黑醫護，又話d 肺炎新聞誇張

我細佬下星期開始home office ,要煮埋比佢

意粉最易煮
求其買盒CREAM/茄醬 炒D料再加醬
最後放烚好既麵兜兩兜就食得

網上重有無得訂？唔想同班廢佬搶口罩

我都係，成日都想痾屎

老實講，咁樣生活應該唔會肺炎死

幾好哩招

不如整比我食，我比番錢你

6日
住鄉下地方（沙打區）
一星期一日坐半個鐘車出城採購
公司由新年開始都home office 緊

下星期出一出

2小時，啱啱先出完

紫薯正呀喂，不過邊度有得買？

我都差唔多

忍唔住落左街超市買水果同飯
有時諗買街外飯危唔危
因為你唔會知個廚師有冇帶口罩

呢排真係煲劇睇戲黃金期

Ching同病相憐

真係唔敢食出面野，

奶共報紙都係咁講啦

我十四日都就痴線

我有個題議，可以深夜兩三點落街就一定無人，然後去7仔買野食

一星期

上Carousell睇下啦

對foodpanda印象仲停留係落TVB廣告要抵制嘅階段

係咪吹水？３日都開始個人精神崩潰 日間自閉 家人出曬去

隔日都會去入貨 買飯食

開始depress 訓到腰酸背痛
公仔麵食到唔食
又唔想落一落去又用一個口罩

食罐頭都得架
羅宋湯個類

你咩都唔識煮又踏岀第一步
咁唔得㗎喎

對毒撚黎講算得乜
讀書嗰陣暑假閒閒地兩個月唔出街

緣份到了 就有屎屙

所以咪話出街食好高危，重要d食物都係來自支那，屌佢老母，今次真係冚港剷啦

但意粉感覺上健康果公仔麵
食完一丁會唔舒服

但黨鐵D空氣都係焗住
其實搭咩交通工具最好

其實屋企有電腦 有機打 睇下片 頂一個月輕鬆啦
我想唔出去都唔得

就係唔想出街，出面好多蝗，諗住係網買生果啦

12日
對住屋企兩條藍屍老豆老母每日sanity都不斷下降
頂唔撚順 後日去開工 好撚期待想同班同事瘋狂吹水
我都知返零售好撚危 但再係屋企咁落去我遲早發癲砍人

8日 極限了

邊日出街買野會無咁多人？
真係要入下貨先

你班毒撚本身就唔出街架嘢 扮乜閪

咁你屋企人呢？如果有人出街都要買定消毒液

所以我連外賣都唔敢
而家學吓整新菜式囉

HKTVmall 要等10日送貨，真係痴線

去iherb買維他命C啦

Thank you 巴打

日日出街,full gear ppe 都要去行下,出面d場面真係要去見證下

認真，條街真係好多蝗，你唔知邊隻蝗有毒架

日日返工呀屌

10蚊包金龜嘜萬里望花生

D蝗依家無咁嘈啦，佢哋都怕人知佢係蝗所以就更加危險

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

原咁多人都咁怕死！難為而家醫護日日打仗咁又唔夠裝備，仆街政苦要害死晒啲香港人，清洗晒黄絲香港人！

7仔好污糟

再高階少少
炒香啲洋蔥再落醬同面
正

有冇咁大隻蛤那隨街跳

人多到仆街

唔驚就唔會自封啦

我已經食咗好多餐金寶湯+意粉

中醫真係有用，咩病

我多數去荃灣果間，不過好耐無去

有人婦你就好啦

打漏字 係唔踏出

宜家我一次儲定有乜野要買既 出街一次過買曬佢
29號之後只係出過屋企2日

自從中學畢業之後就冇出過去

2年

室內都要做運動曬太陽呀巴打

喺HKTVmall 訂包急凍蜆
落蒜同辣椒連橄油爆香 落蜆落意粉
煮多咗就畀男友帶返公司食 唔想佢出街食

怕被失蹤

有得上網有嘢食就可以了

藍屍狗信唔過啦

13日 今日忍唔住出去

有邊隻味推介下

一星期出一兩次，超級市場買野

日日都有出去茶餐廳食早餐，跟住行半個鐘超市，半個鐘街市

不如問有無人上支那叫雞

可以睇下又要威又要戴頭盔外賣仔個集包你唔敢再叫

蒜頭炒意粉
信我，好正

真係好多巴絲自封起碼十日

唔一定要煮到好正宗西式架嘛你炒野嘅咪照佢包裝講嗰個時間少1/2分鐘咁煲熟佢先就得
之後自己中意落咩去一齊煮都得

本身大病初愈，調理下。其實中醫都多黃醫醫手足。
我角度係當中藥係維他命丸咁食囉
始終人類對好多病都無得醫（中西醫都咁話，西醫好多時係舒緩），係靠自己抵抗力好返。

自我隔離左10日 ，午餐即食麵，晚餐餅乾，冇變過

呢個正阿，我成日買黎食，我覺得仲好食果某D垃圾茶記

幾日出一次咁
今日好彩落街9 街撞正誠哥間鋪洗手液返貨

same

兩個幾星期無出過門口

由年三十晚起
中間只岀過三次

新聞都有報都幾多中招廢中係食肆做，小心

12日

一星期出一次門口補習咋

我好憎煮野架，炒隻雞蛋我都覺得煩，又要洗野，不了

一個禮拜開始周身唔聚財

初十至今，十三日，只出過去採購日用品及食物四次，每次唔超過個半鐘。

初十朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，一面執拾舊物，下午煮飯，執拾舊物，再拆網蚊清洗，煮晚餐，上網睇新聞，上網睇波。
初十一朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，媽間房做保護，鏟灰，打底，下午有媽煮飯，之後打灰，批灰，批三浸，煮晚餐，上網睇新聞，上網睇波。
初十二朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，媽間房省灰，掃地，上兩浸油，下午有媽煮飯，再上兩浸油，掃地，吸塵及抹，煮晚餐，上網睇新聞，上網睇波。
初十三朝早06:00起身，煮早餐，出去買日用品及食物，揀十隻CD聽，油媽間房窗框，下午煮飯，妹間房做保護，鏟灰，打底，晚餐有人煮，上網睇新聞，上網睇波。
初十四朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，打灰，批灰，批三浸，下午煮飯，灰未乾，自己間房做保護，鏟灰，打底，晚餐有人煮，上網睇新聞，上網睇波。
初十五朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，打灰，批灰，批自己間房三浸，下午有媽煮飯，再去妹間房省灰，掃地，上四浸油，掃地，吸塵及抹，煮晚餐，上網睇新聞，上網睇波。
初十六休息日，朝早10:00起身，有媽煮早餐，揀十隻CD聽，睇書，掃地，下午有媽煮飯，出去買日用品及食物，睇珍藏VCD。
初十七朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，去自己間房省灰，掃地，上兩浸油，下午煮飯，掃地，吸塵及抹，油窗框，晚餐有人煮，上網睇新聞，上網睇波。
初十八朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，油門，下午煮飯，油門，晚餐有人煮，上網睇新聞，上網睇波。
初十九，朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，洗冷氣機，下午煮飯，洗風線，晚餐有人煮，晚上教媽寫字，上網睇新聞，上網睇波。
初二十，朝早08:00起身，煮早餐，揀十隻CD聽，整洗衣機，下午煮飯，嘗試修復壞咗又冇丟嘅電器，晚餐有人煮，晚上教媽寫字，上網睇新聞，上網睇波。
初二十一，朝早08:00起身，煮早餐，揀二十隻CD聽，翻看小六至今日記，下午煮飯，翻看小六至今日記，晚餐有人煮，晚上教媽寫字，上網睇新聞，上網睇波。
初二十二，朝早06:00起身，煮早餐，出去買日用品及食物，揀二十隻CD聽，睇書，下午煮飯，睇書，晚餐有人煮，晚上教媽寫字，上網睇新聞，上網睇波。
初二十三，朝早08:00起身，煮早餐，揀二十隻CD聽，幫媽加裝新櫃，下午煮飯，教媽寫字，煮晚餐，睇珍藏VCD，上網睇新聞，上網睇波。

我覺得時間唔多夠用，過得太快。

自己開車就最好啦

去行山

我份工都會見好多人，一諗到見到d蝗就想打柒佢，d蝗好撚高危唔知點避好

要用生蒜定炸蒜？我呢排懶 就咁煮意粉就算
如果炒意粉落急凍蝦好唔好？同埋有咩配料可以用

ps: 前幾日小弟生日 買咗美國牛扒 點知個肉味太重 同出邊既好唔同 個味好raw 宜家硬係覺得廚房有好大浸肉味
如果買美國牛柳炒意粉落蒜得唔得

好似16日

自從2月1號之後一直自閉響屋企打lol

屋企人都唔願出街又唔願整野食，好多時食一丁同煲粥食

呢樣求生技能嚟㗎 大把機會用到
試吓整自己鍾意嘅嘢食先

最後一次出去係1月23日

1日
尋日出咗去買麥樂雞食

前排先勁多的士佬去關口接支那客，ching小心

一星期出2次
要出去曬下太陽
散下步、買下食材

我都同意每次返到屋企要搞一大輪
好麻煩

On9, 如果我走出街中招咪會增加醫戶工作量囉，又有可能傳比佢地，唔係怕唔怕死問題，係做應該做的事

多數都係四至五日左右
發覺耐無出街，重拾返小學雞個種求呀媽批准出街個種喜悅

我係咪痴咗線
Btw 係屋企做下運動心情會好啲！

意粉包裝有講明煮幾耐架wor，我就通常煮多1-2分鐘，啲鬼佬中意食硬意粉我唔慣

買叮叮魚雞蛋ok?

初一到而加

金寶湯一丁有無得諗？

買完返屋企叮好D

11日 未試過咁想出街

好充實

煮意粉同煮公仔麵技巧都一樣 係煮耐啲咋嘛
同埋唔好過冷河 意粉會無咁痴啲汁

年初五到依家

絲打娶得過

你地越講越深，講番一丁睇下有乜新搞作重好啦，例如一丁加金寶湯，一丁加隻雞蛋之類有無得諗？

翻到屋企
首先對鞋又要消毒入到屋又要即刻洗手跟住除曬啲衫掉入洗衣機洗之後消毒電話消毒門柄
搞掂就即刻去沖涼洗頭再抹地再拖地
真係人都癲

交換體液

唔會掛？見唔到狗就安全啦

轉營多試下呀
橫掂都係公仔麵

其實我估啦 對客應該風險還好 對個一兩分鐘最多同個客sell下野收下錢咁 唔會有好多病毒飛落個身到 你要中獎都要有一定數量嘅病毒入到你身先得架
戴好口罩同掂眼耳口鼻之前洗淨隻手 注意個人衛生咁就中獎機會都微好多
如果係屋企人嘅話咁就真係恭喜哂 避條撚 日對夜對宜家d case好多都係家庭式傳出去

咁你諗住困到幾時?

個個都係煮野高手，我聽唔明你地d煮野技巧

都有好多麵選擇呀，Aeon有好多日本麵賣，我都係淨係識碌嘢食，日日一丁好熱氣

保重呀巴打，大家重有好多野要做架

條街少人？
巴打係咪搞錯啲嘢
我見一家大細當放假咁
出哂嚟巡遊

街市諗住又濕又血
高危啦
點知迫撚到喊

晚餐餅乾點頂呀？

近呢兩個星期出過門口2次

有無叮叮意粉個包裝呀？

真心想知大家諗住困屋企到幾時?
一個月唔出街好撚勁 會癲

希望你抽袋蕉畀樓主
等佢屙吓屎

7日悶到仆街 我自己本身又唔打機

自封都咁早起身？我每日都訓到11點，一起身就當食lunch，咁可以慳早餐。

啊嫲年三十到今日都冇出過門口

每日都會買下餸咁
除此之外就冇出過屋企

頭先瞓覺發夢係去行街shopping
就嚟悶到生菇

我鍾意食人地煮個d野，自己煮到似垃圾

四日冇出 但老母依然日日落街市買餸

2 年幾冇出過街啦，食野都係呀媽買

好多日冇落街跑步......
我諗我都係時候要喺屋企拉下筋

唔同架煮一丁倒熱水冚蓋行開一陣就食得

去黃店會好d

好多年冇出街，冇數

你三餐都咁食？

唔係度度有得買

1/28號黃昏到今日2/13號黃昏17日，如果唔係今日有事一定要出去既話，應該仲可以無限loop落去，完全唔覺得有咩問題。當然，如果冇得上網既話就唔同講法...

原來真係咁多人唔出街
14日 唔覺有咩問題 本身就唔鍾意出街

支持黃店啊

長者優惠日？

唔難架
煮意粉到軟身
煮金寶湯 加小小水(個人鐘意稀少少)
然後等金寶湯滾就得
完全冇技巧

同埋我仲有食維力炸醬+烏冬
烏冬可以撈沙茶醬/維力炸醬 咁樣又一餐
通粉既話, 火腿通 dry dry地又一餐 仲可以配濃湯寶
食呢啲好過食公仔麵啦 日日食公仔麵血壓會好高

未至於無出街 但20日無去過街夜晚人少有落公園透下氣 同埋隔幾日補下貨
樓主加油學下煮嘢 我都係youtube慢慢學 點煮真係自己將就 有咩都照落 成功個下好有滿足感

被迫自閉咗四日已經開始頂唔順...
好想有口罩可以放監呀

第十一日完全無出過街
每日平均用一至兩個鐘覆下social media
此外都係食野 瞓覺 睇Netflix 加打兩個鐘機
心情好少少會睇半本至一半既書
聽下唔同曲風既歌

一年喇 出面好光 出街會驚

一個人住唔識煮野食？點生存

我一個星期出兩次街補貨
巴打買咩水果同菜可以玩到7日

8日
前後嗰日要番工

疫情完結，或者自己精神開始出問題。

半個月

大病過，更加明白重病嘅痛苦。完全唔想香港爆疫症。

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

所以星期六日都開公司嘢做

條渠出事都可以奶嘢

15日 所有其他嘢都係屋企人買

一星期而已
不過就日日飲酒(屋企有存貨)

6日了

日日倒水，同埋本身渠係出邊，我應該無事。
其他巴打要檢查下自己屋企

訓到11點起身，唔食早餐，lunch 有時煲粥有時杯麵有時餅乾，晚餐先係一丁

我有成個月無出了
留鬚唔剃都幾長下
就黎做李白

Thanks, 等我上網睇下買唔買到先

年初二開始

10日…日日食訓柯

19日

烏冬我都識整，但通常都係上湯，原來可以加咁多醬，我下次試下先

除咗一個禮拜會出去食一餐飯，兩個禮拜

我擋呢次被放徦係一個特別嘅時段，我出嚟做嘢都有幾十年，就算試過失業，都係一星期後就揾到嘢做，平時放假，好多時訓到晏晝，我自己覺得，人生有好多時間係瞓教，但喺屋企入面想做同埋可以做到嘅嘢，平時又唔會點做到，就趁呢段時間盡量做埋佢。

我儲咗唔少CD，但好多買完放咗喺到，冇乜理過，難得有嗰特別時段，盡量認真聽晒佢，我未聽過嗰啲有差唔多一千隻，依家每日聽十或二十隻，一路聽一路做自己一直想做嘅嘢，啲時間會覺得過得好快，所以我認為8：00am起身都係唔夠時間，因為做緊嘅係自己喜歡做嘅嘢，以及投入，所以會覺得時間過得好快。

仲有，我會趁呢段時間，反思下自己人生，盡量認真咁珍惜同家人嘅相處時間，例如我老母係文盲，但佢好想學寫繁體中文字，我就每晚用兩個鐘教佢寫字，大家輪流煮飯，啲家務盡量自己做，等佢可以多啲時間休息下，等佢嘅記憶力同精神好啲，咁樣就會容易啲記得啲字係點寫。

我視呢段日子為一個特別機遇，畀自己停低諗吓嘢，我現時諗緊聽朝起身之後嗰廳要點整，日久失修，好多設施要重新執位，啲傢私都要移過晒，依家嗰腦喺到盤算緊點做好，諗到亂，就拎電話上吓網鬆弛下，一上連登就見到呢嗰Topic。

我覺得如果盡量唔出街而又覺得好悶好惡頂嘅人，可以揾啲可以喺屋企做嘅嘢去做吓，打發下時間，日日毫無目的，時間會好難捱，再唔係就幫手打下文宣戰，當你知道聽朝一醒咗係做咩，你唔會覺得悶，你只會覺得時間唔夠， 就算你聽朝嘅任務只不過係混入藍絲組群搞亂， 最少你都知道你下一步想做乜。

咁樣24日落去唔係辦法 唔通落一落街就鎖自己24日咩

除左煮，好懶洗野，煮一餐洗野都洗到hihi

平時放工係出面食多，真係好少自己煮，邊有諗過支那d毒無停過，今次重要咁大煲啦

紅酒定啤酒先？

自己落手一路煮一路有洗 其實唔係太多嘢
不過I know that feel 出完街先多嘢搞 消毒換全身 洗鞋拖地

私樓全部都係出面，係公屋先咁仆街

我都係
好想做運動

巴打唔係30頭咩？

點解你講野d語氣咁成熟

其實唔出街真係會悶咩??

誠哥買生果同急凍菜啦

16日
日日都訓到2點先起身

有出去 不過係落樓下買糧

我都差唔多 食野方面同家人同住其實冇咩問題，不過心靈上好悶，唯有不停上網

XO 醬炒公仔麵 + 煎幾條多春魚

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

仲有國安

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

黃店la

有良心d
會戴口罩又唔會返大陸

全港各區黃店外賣list (整合)

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

鍾南山米話汗無 四腳獸就唔知

可以嘗試買一兩盒泡菜放喺屋企，食左都幾容易排便
或者嗰啲乾嘅昆布，放落去同啲麵豉湯一齊煮好快飲得纖維高。

我都想唔出門口

住唐樓 垃圾車係出邊

咁耐?你返過大陸?

變咗飲食台

一個月老豆退咗休，老母家庭主婦，阿哥home office，我停課基本上得老母會隔幾日出去買一次餸
食就deliveroo，日用品hktv，娛樂就煲劇打機打麻雀

唔同㗎 平時放假留多數留係屋企係自願性質 追下劇玩下switch 家下被迫唔出街就真係好想出

0
每日都返工

晚晚煮烏冬食，又幾好食，冇買出前一丁。

生蒜就得，切粒落油鑊爆香，再落煲好既意粉，炒到香落啲鹽同黑胡椒已經好正。配料悉隨尊便啦。有海鮮或肉一定要有少少香辛野辟腥，黑椒/蒜都係萬能

睇到好撚餓

去過深圳拜年

嘩都幾充實

傻閪仲去尖等死啦柒頭

18日冇出過門好中意呢種生活 係咪好事嚟？

Same here. 一個星期。

唔記得左第幾日啦點算

好似過咗1個月？
唔記得啦，宜家係幾月幾號幾點都要開個time/date黎睇
一日留響屋企可以五點先起身五點先訓教，起身開電腦做嘢or玩，肚餓開雪櫃睇下食邊樣
以前已經算記憶力差，話唔埋宜家可以去到癡呆症嘅境界

已經多到唔知幾多日lu如果唔計落過一次樓下買一買野嘅話，我諗都有兩個禮拜，就嚟人都癲

勁到嚇親，學到嘢

我最強可以六日唔出門。
但最近做唔到。

頂唔順每日一定要落街行一次

日日都有出門口...仲要無戴口罩

+1
但我覺得還好

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

我都係

新年到依家 快一個月

真心有需要咁多日唔出街咩

出街買外賣被迫出門

有，我有2個fd個屋企人都係隱青，一個男隱青另一個係女隱青

岩呀 留係屋企一個月都得

初2到而家 一步都無出過屋 好似坐監咁

岩呢排上it又睇下end，加加埋埋買左成萬蚊野
都係返工好

冇糧了
好掛住多倫多個糧倉

樓主幾多日柯一次屎

宅

連登仔又話搞革命？成班垃圾

6日前出過一次門交收豬嘴，再對上一次是20日前

每次落街都係買急需品

紅啊,啤酒就不了

党铁都好多foodpanda廣告

有出門口倒垃圾

八年冇出過街

唔好講笑 人真係要晒下太陽
個人太開心啲

我14日
日日比老母屌廢青

0日
日日都要帶隻狗出街

5日here

佢出黎做野都幾十年點30頭，一出世就開工？

6個鐘 要返工

我放工都7-8點 少人係咁上下 。經過酒樓得1-2台

唔應該
命仔要緊

曬太陽產生維他命D係必需的

有時喺屋企太耐真係人都癲

唔係間仆街公司要我返工我根本唔撚想出門口
同沙士個時真係差好遠

之前HOME OFFICE 每3日先凌晨1點出街一次
出去做賊咁

都係上網訂
但之後要去覆診 都係要搭車

百佳有架啦

睇佢d舊post佢話自己30頭

是但放入滾水煮四，五分鐘就得……

啱啱叫foodpanda，佢多客到話唔做生意，唔畀我落單

ching有無試過喺iherb買零食 其實都唔錯 不過大部分都係健康零食 兩三日就到

咁要24日

日日都有得痾

我開一支飲唔哂，我都想開

14日唔係好多日啦

唔返工無錢

係屋企耐睡眠質素好差 成日都訓唔到

咁 uber eats la

全港各區黃店外賣list (型合)

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

有無link? 等我上去睇睇

我同你差唔多情況
係唔使見咁多人
如果返工地點/居住大廈出事
應該都唔會返了

uber eats 啦
全港各區黃店外賣整合(多圖)

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

[失業] Uber Eats步兵攻略

我都係，我覺得因為上網同睇電視太耐，藍光睇太耐會訓唔到

好驚，反工要見好多人，唔返又無錢，唔知點好

唔該哂巴打，3日咁快？

快到傻仲要送上門 不過佢啲零食大部分都係歐美 可能唔係好啱香港人口味？買之前可以睇睇評語

有無積蓄咬住先??

加啲辣椒粉炒都好正

咁就有，但唔返實炒硬，再搵工又難，好煩

你地就好啦識整咁多野食

邊區就唔講 我樓下好多學生 打籃球

我樓下都係重有大人

連續兩次deliveroo送貨仔都無口罩，想投訴轉會

搵到盒正野

屌你老味,下個禮拜要返工
仆街陷家產行山銀行MT
唔夠口睪,唔知點算

我都係下星期返，屌佢老母

0日
日日都要出

試整，可以放入口，但又要洗餐死，下次不了

點解FB 條 link 冇咗嘅
唔通俾人report到冇咗？

補返PDF link:

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

直接用個煎pan食

或者肉碎炒蛋？蝦仁炒蛋？韭菜炒蛋？

屋企有冇微波爐/焗爐？

你係咪有穩定口罩供應先講得出啲咁仆街嘅野

幫襯黃店啦

有微波爐，成日係7仔買野食返屋企叮。

屌，我得番好少口罩，下個星期返工都唔知點好

街都唔出點幫襯？

我知有問網購生果同菜第二日或者後日就送
仲要好高質
可以介紹比你

18日
個頭已經生晒菇

黃水果店
有送貨服務

巴打鮮菓

5日 係鄰國隔離緊

武漢？

可唔可以講下咩網？

1日都頂唔順

上面巴打話巴打鮮果店

中華民國

咁就安心好多啦

就黎10日無落過樓，就黎頂唔順

9

港豬🐷？

隔離都港豬？

外賣

我試開mix box 一半生果一半菜
唔貴又高汁
屋企人成日蛾住要訂

［img]

20日 安全套唔夠用

疫情咁嚴重就咪扑野啦

冇野做 個人又抖得夠

咁又係，咁得閒都唔知做乜好

推下黃店

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

睇

#716 回覆

推

剛剛 ig 見到呢個po

第15日
好食好住日日瞓到自然醒 肥咗少少

我第十日啦開始悶同頂唔順，好想出街食野

19日here撐住

一個月

一步都無出過門口？

有無人帶手套返工？

最長試過一個禮拜
真係頂唔順嘅時候會落樓行下超市
買下生活用品、嘢食嗰啲

聽日要返工
行山MT,我屌穿你個閪呀

日日都有出，當放假